msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPSite Shortcode\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-26 22:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-26 22:15+0800\n"
"Last-Translator: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language-Team: 薇曉朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpsite-shortcode.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/settings-page.php:17 wpsite-shortcode.php:65
msgid "WPSite Shortcode Settings"
msgstr "文派網站簡碼設定"

#: includes/settings-page.php:18
msgid ""
"The WPSite.cn Shortcode plugin provides a set of pre-built shortcodes that "
"can be used by WordPress website owners and developers without having to "
"write custom code."
msgstr ""
"文派網站簡碼(WPSite.cn)外掛提供了一組預先構建的短程式碼，WordPress站長和開發"
"人員可以直接使用，而無需編寫自定義程式碼。"

#: includes/settings-page.php:19
msgid ""
"By using the dynamic data of WordPress itself, the content of the website "
"can be displayed more flexibly.It can also usually be used as a wildcard for "
"SEO."
msgstr ""
"通過使用WordPress本身的動態資料，可以更靈活地展示網站的內容。它通常也可以用"
"作 SEO 的萬用字元。"

#: includes/settings-page.php:23
msgid "Plugin Information"
msgstr "外掛資訊"

#: includes/settings-page.php:28
#, php-format
msgid "Total shortcodes: %d"
msgstr "總計簡碼：%d"

#: includes/settings-page.php:29
#, php-format
msgid "Support: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">View Document</a>"
msgstr "支援： <a href=\"%s\" target=\"_blank\">檢視文件</a>"

#: includes/settings-page.php:35
msgid "WordPress Metadata"
msgstr "WordPress後設資料"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:14
msgid "Settings Shortcode"
msgstr "設定簡碼"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:15
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Site Settings."
msgstr "使用下面的簡碼顯示您的WordPress網站設定。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:16
msgid "Site Url"
msgstr "網站網址"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:18
msgid "Site Home"
msgstr "網站首頁"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:20
msgid "Site Title"
msgstr "網站標題"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:22
msgid "Tagline"
msgstr "標語"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:24
msgid "Administration Email Address"
msgstr "管理員郵箱地址"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:26
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:28
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:33
msgid "User Shortcode"
msgstr "使用者簡碼"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:34
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Current User Detail."
msgstr "使用下面的簡碼顯示您的WordPress當前使用者詳細資訊。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:35
msgid "User Login"
msgstr "使用者上次登入"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:37
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:39
msgid "Nick Name"
msgstr "暱稱"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:41
msgid "User EMail"
msgstr "使用者郵件地址"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:43
msgid "User Avatar"
msgstr "使用者頭像"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:45
msgid "User Role Name"
msgstr "使用者角色名稱"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:47
msgid "User Role"
msgstr "使用者欄位"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:49
msgid "User Bio"
msgstr "使用者簡介"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:51
msgid "User Website"
msgstr "使用者網站"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:53
msgid "User Registered Date"
msgstr "使用者註冊日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:55
msgid "User Last Login"
msgstr "使用者上次登入"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:60
msgid "Post Shortcode"
msgstr "文章簡碼"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:61
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Post/Pages Metadata."
msgstr "使用下面的簡碼顯示您的WordPress文章/頁面後設資料。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:62
msgid "Post Title"
msgstr "文章標題"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:64
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:66
msgid "Post Author"
msgstr "文章作者"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:68
msgid "Post Date"
msgstr "文章日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:70
msgid "Post Modified Date"
msgstr "文章修改日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:72
msgid "Post Slug"
msgstr "文章別名"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:74
msgid "Post Url"
msgstr "文章網址"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:76
msgid "Post Featured Image"
msgstr "文章特色影象"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:78
msgid "Post Tags"
msgstr "文章標籤"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:80
msgid "Post Categories"
msgstr "文章分類"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:82
msgid "Post Parent Category"
msgstr "文章父級分類"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:84
msgid "Post Comments Count"
msgstr "文章評論計數"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:89
msgid "Media Shortcode"
msgstr "媒體簡碼"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:90
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Media Library items."
msgstr "使用下面的簡碼顯示您的WordPress媒體庫專案。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:91
msgid "Show Image"
msgstr "顯示影象"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:93
msgid "Show Audio"
msgstr "顯示音訊"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:95
msgid "Show Video"
msgstr "顯示視訊"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:97
msgid "Show Document"
msgstr "顯示文件"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:99
msgid "Show Spreadsheets"
msgstr "顯示電子表格"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:104
msgid "Widgets Shortcode"
msgstr "小工具簡碼"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:105 includes/wordpress-shortcodes.php:120
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Default Widget."
msgstr "使用下面的簡碼顯示您的WordPress預設小工具。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:106
msgid "Search Widget"
msgstr "搜尋小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:108
msgid "Calendar Widget"
msgstr "日曆小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:110
msgid "Tags Widget"
msgstr "標籤小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:112
msgid "Recent Posts Widget"
msgstr "最近文章小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:114
msgid "Recent Comments Widget"
msgstr "近期評論小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:119
msgid "Date Shortcode"
msgstr "日期簡碼"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:121
msgid "Show Year"
msgstr "顯示年份"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:123
msgid "Show Month"
msgstr "顯示月份"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:125
msgid "Show Day"
msgstr "顯示日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:130
msgid "Character Shortcode"
msgstr "字元簡碼"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:131
msgid "Use the shortcode below to display your Website Character."
msgstr "使用下面的簡碼顯示您的網站字元。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:132
msgid "Copyright Character"
msgstr "版權符號"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:134
msgid "Registered Trademark Character"
msgstr "註冊商標符號"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:136
msgid "TM Trademark Character"
msgstr "TM商標符號"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:138
msgid "Service Mark Trademark Character"
msgstr "服務標記商標符號"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:143
msgid "Other Shortcode"
msgstr "其他簡碼"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:144
msgid "More shortcodes will follow…"
msgstr "更多簡碼將隨之而來..."

#: includes/wordpress-shortcodes.php:145
msgid ""
"If you need dynamic data shortcode for WooCommerce, bbPress, BuddyPress, we "
"will add it in future version."
msgstr ""
"如果您需要WooCommerce，bbPress，BuddyPress的動態資料簡碼，我們將在未來的版本"
"中新增。"

#: shortcodes/wpsite-users.php:132
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: shortcodes/wpsite-users.php:133
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: shortcodes/wpsite-users.php:134
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: shortcodes/wpsite-users.php:135
msgid "Contributor"
msgstr "貢獻者"

#: shortcodes/wpsite-users.php:136
msgid "Subscriber"
msgstr "訂閱者"

#: wpsite-shortcode.php:66
msgid "Site Shortcode"
msgstr "網站簡碼"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPSite Shortcode"
msgstr "文派網站簡碼"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wpsite.cn/shortcode"
msgstr "https://wpsite.cn/shortcode"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"A collection of metadata shortcodes for easy use of WordPress sites,It can "
"also usually be used as a wildcard for SEO."
msgstr ""
"一組易於使用 WordPress 網站的後設資料簡碼，它通常也可以用作 SEO 的萬用字元。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPSite.cn"
msgstr "WPSite.cn"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wpsite.cn/"
msgstr "https://wpsite.cn/"

#, php-format
#~ msgid "Version: %s"
#~ msgstr "版本：%s"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "從未有過"
